打鐵online攻略

其實站入面係有狗室
間中會有兩三狗當值
但而家應該每晚都有幾隻入左去
之前香港之路果晚
元朗站曾經見過有6、7隻狗係站內
當時黨鐵比左佢地入會議室到候命
所以係高危既站入面係有機會有好多狗
等緊手足入閘
一入閘佢地就可以大堂封站再包圍
同時佢地都可以用黨鐵月台出口突襲
即使上面有手足睇水
但狗直接月台出同大堂出
手足都冇可能走得切
所以盡可能唔好入閘
即使入閘都唔好入得太深
要預隨時跳閘走人
快閃&唔入閘係最好方法